點睇油輪單嘢，日本德國都落侵侵臉

Japan demands more proof from U.S. that Iran attacked tankers

GERMANY JOINS CHORUS CASTING DOUBT ON TRUMP ADMINISTRATION CLAIM THAT IRAN WAS BEHIND ATTACK ON OIL TANKERS